［遺體調亂案］ 對家舉行了2.5小時儀式 超過150人瞻仰遺容都沒一個人發現有錯

死者女兒又說，因感已火化者身分成疑，至今未領回父親的骨灰。據家屬了解，疑領錯屍的林姓家屬上月18日曾在某醫院大禮堂出殯，並舉行2.5小時基督教儀式，當時遺體安放在一個玻璃蓋的棺木內，逾150名親友曾瞻仰遺容，「但係竟然無人發現有錯，我哋無辦法相信」。她說曾聯絡本地知名法醫及海外專家，得知現時科技無法憑骨灰辨認死者身分。她呼籲當日有份出席該喪禮者聯絡他們，提供線索，例如照片、影片之類，讓他們可認領骨灰。她又希望同類事件是最後一次，呼籲殯儀業界引以為鑑。

昨有不少社會賢達致送花圈，包括東華三院。東華三院早前曾為事件致歉。本報昨向其查詢，院方表示不回應事件。

集體鬼掩眼
兩條屍一個中式一個西式副棺材唔同都可以錯

其實認唔到唔出奇
個個都以為只係死咗個樣有變化

應該係因為面子問題 ?
你做客既, 當住主人家面前話, 你地果條屍唔同左樣喎
你都唔敢做呢D 咁唔老黎既野啦

其實都要睇兩位先人個樣會唔會好似
即係例如呢兩件同期出殯 大家到時唔小心鞭錯陳甘美華條屍其實真係唔出奇

其實去呢啲地方有幾多人會認真望先人個樣

“你返工最錯做錯過咩系列”

她呼籲當日有份出席該喪禮者聯絡他們，提供線索，例如照片、影片之類
cls邊有人夠膽影相

都係
其實除左家屬....邊個外人會想望死者個樣,
你都唔會想將死者容貌記入腦啦
呢D 場合參加都只係因為俾面......成場儀式你都會覺得唔舒服,
想快D 完, 快D走

⚰️

鬼掩眼

左邊個個同蔡英文都有啲似

屌

好似唔似，真係算你唔好彩

但係張相條友係丁葉燕薇

我都係最多望一眼就移開視線, 始終都淨係想腦海記住死者生前開心快樂既樣, 唔想記得佢地過左身既樣

其實死人化妝之後真係會完全唔同樣
認唔出真係唔出奇
當然你話原本係何君堯條屍
去到變左成龍條屍
咁大分別就睇得出嘅